Untuk Setupnya <br>

1. yarn install <br>
2. yarn migrate (untuk melakukan migration) atau import database dari folder docs <br>
3. yarn seed:run (untuk memasukan data sample) <br>
4. yarn dev (untuk running aplikasi)